{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_017200",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://encykorea.aks.ac.kr/Article/E0068059",
        "collectedDate": "2023-09-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "밀양대교\n\n(密陽大橋)"
    },
    "text": "密陽大橋 (密陽大橋)\\n\n慶尚南道密陽市上南面と加谷洞をつなげる橋です。この橋は大邱釜山高速道路（高速国道第55号線）上に建設されており、密陽市の中心部から南北に流れる密陽江を横断するものです。橋の北端は密陽市の一部や鉄道と交差しており、佳谷トンネルとも直結しています。それによって、高速道路の進行方向に合わせて上りと下りの橋が分離されて建設されたのです。この橋は大邱釜山高速道路の一環として2005年に完成しました。橋の建設には最新の技術、具体的には「一方向連続圧出工法」と呼ばれるものが使われていました。これは、橋の始点の後ろからコンクリートブロックを前方に押し出して道路をつなげる工法です。世界最長の橋脚も同じ技法で建設されました。橋の全長は釜山方向が1,240mで、大邱方向が1,290mです。幅員はそれぞれ12.6mで、有効幅は11.7mの片道2車線の橋です。総計で26個の径間があり、最大径間の長さは50mにも達します。橋の南端には南密陽インターチェンジがあり、国道25号線とつながっており、近くには京釜線密陽駅もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この橋はどの場所にありますか？",
            "answer": "密陽市上南面と加谷洞をつなげる橋です。"
        },
        {
            "question": "この橋は何のために建設されましたか？",
            "answer": "大邱釜山高速道路（高速国道第55号線）上に建設され、密陽市の中心部から南北に流れる密陽江を横断するために建設されました。"
        },
        {
            "question": "何年にこの橋が完成しましたか？",
            "answer": "この橋は2005年に完成しました。"
        },
        {
            "question": "この橋の建設にはどのような技術が使われましたか？",
            "answer": "この橋の建設には「一方向連続圧出工法」と呼ばれる技術が使われました。これは、橋の始点の後ろからコンクリートブロックを前方に押し出して道路をつなげる工法です。"
        },
        {
            "question": "この橋の全長はどれくらいですか？",
            "answer": "橋の全長は釜山方向が1,240mで、大邱方向が1,290mです。"
        },
        {
            "question": "この橋の幅員は何メートルですか？",
            "answer": "橋の幅員はそれぞれ12.6mです。"
        },
        {
            "question": "この橋は何車線ですか？",
            "answer": "この橋は片道2車線の橋です。"
        },
        {
            "question": "この橋には何個の径間がありますか？",
            "answer": "この橋には総計で26個の径間があります。"
        },
        {
            "question": "最大径間の長さは何メートルですか？",
            "answer": "最大径間の長さは50mです。"
        },
        {
            "question": "この橋の近くにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "橋の南端には南密陽インターチェンジがあり、国道25号線とつながっており、近くには京釜線密陽駅もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 362
    }
}